大家環理下暴大

暴大仲力戰緊

暴大仲戰鬥緊

睇live
暴大學生話用最低武力汽油彈驅散非法入侵嘅綠色生物

後果自負 後果自負！！

做咩唔掉磚

好似失咗守